Дано значение температуры T в градусах Цельсия. Определить значение
этой же температуры в градусах Фаренгейта. Температура по Цельсию TC и
температура по Фаренгейту TF связаны следующим соотношением:
TC = (TF − 32)·5/9.
